Op de een of andere manier was ik niet blij dat Joe zo veilig was Ik?
Ik had graag gezien dat hij de emotie had verraden, of had gezegd: 'Je krijgt er credits van Pip,' of zoiets.
Daarom heb ik gemaakt geen opmerking over het eerste hoofd van Joe; alleen maar zeggend over zijn tweede, dat de het nieuws was inderdaad plotseling gekomen, maar dat ik altijd al een wilde zijn meneer, en had vaak en vaak gespeculeerd over wat ik zou doen, als ik Wij zijn een.
"Heb je het wel?"
zei Joe.
"Verbazingwekkend!"
"Het is jammer nu, Joe," zei ik, "dat je niet wat meer hebt geleerd, toen we onze lessen hier hadden; is het niet? "
"Wel, ik weet het niet," antwoordde Joe.
"Ik ben zo vreselijk saai.
Ik ben alleen maar meester van mijn eigen handel.
